好想同女仔拖住手睇燈飾

隻手凍就捽下佢隻手 之後塞入我衫袋😚

Ok pmed

買兩枝熱維他奶一齊飲

發下夢啦
聖誕咁熱
拖手出曬手汗熱屎辣辣

著短袖咪涼囉

屌你老母留名！

嗯

有鳩嘅要唔要

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

平安夜500/hr
有鳩嘅頂住先ok

男男咁gay

我499/hr
搵我ok?

但如果個女仔係5p就點都唔撚拖

老友 平安夜咁渴市都要頂爛市

唔要俾我

不如你比499蚊我
我比500蚊比你
平安夜一齊啦

老老實實一直都想試